對家已經做緊野, 今日各區都有支持23條街站

我就係驚你唔出招咋死港共
抗爭之火 絕不熄滅
你夠彊推23條 我肯定就算肺炎唔停止 都會重演69, 612, 619, 71

Mon post狗 返去同你地隻狗主人講啦

究竟係乜野政治判斷仲要強推23條

現屆政府落台前要攬晒所有民怨野上身
Condom好貴架大佬

止暴製亂 認為9個月發生既事係因為無23條

澳門有23條前後分別都幾大

唔推23條正仆街
一定要過呀

又嚟外交照會，好想玩玩

點解其他親中派門出聲
係咪唔夠紅呀，
啱先比呢個post啟發到

即刻個個收聲

政府到時推左會同返你講 夠膽就出黎抗爭